是香港人行賄 不是中国人行賄

LM 睇老屈香港人

係白膠套

佢首先係中國人

事實黎架喎
香港大把人形狗
不過大多數刷下鞋咁解

慘得過啲傳媒寫"ex-Hong Kong Home Secretary arrested"